我係和理非 , 最多咪唔戴口罩行街 , 勇武蒙面玩快閃一樣無影響

行行下街睇到人拆美心 , 圍觀唔犯法下話

最緊係緊急法呀手足

但要一齊行落去 , 要先消化左和理非對蒙面法嘅擔心

緊急法呀 港共想立咩就立咩

個個和理非都唔BLACKBLOC , 點掩護到勇武手足?